<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">NoSpoilerAI</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="dark_mode">Dunkelmodus</string>
    <string name="language">Sprache</string>
    <string name="select_language">Sprache Auswählen</string>
    <string name="cancel">Abbrechen</string>
    <string name="search">Suchen</string>
    <string name="search_hint">Titel eingeben...</string>
    <string name="no_results">Keine Ergebnisse gefunden</string>
    <string name="error_occurred">Ein Fehler ist aufgetreten</string>
    <string name="try_again">Erneut versuchen</string>
    <string name="loading">Laden...</string>
    <string name="back">Zurück</string>
    <string name="select_range">Bereich auswählen</string>
    <string name="summary">Zusammenfassung</string>
    <string name="season">Staffel</string>
    <string name="episode">Episode</string>
    <string name="from">Von</string>
    <string name="to">Bis</string>
    <string name="generate_summary">Zusammenfassung generieren</string>
    <string name="app_title">NoSpoilerAI</string>
    <string name="search_button">Suchen</string>
    <string name="enter_title">Geben Sie einen Titel ein und drücken Sie die Suchtaste</string>
    <string name="year_type_format">%1$s - %2$s</string>
    <string name="total_seasons_format">Gesamtzahl der Staffeln: %1$s</string>
    <string name="season_with_episodes">Staffel %1$d (%2$d Folgen)</string>
    <string name="episode_range_format">Episodenbereich: %1$d - %2$d</string>
    <string name="part_range_text">Teilbereich: %1$d - %2$d</string>
    <string name="go_back_button">Zurück</string>
    <string name="select_episode_range">Episodenbereich auswählen:</string>
    <string name="select_part_range">Teilbereich auswählen:</string>
    <string name="get_summary">Zusammenfassung Anzeigen</string>
    <string name="view_timeline">Zeitleiste Anzeigen</string>
    <string name="about">Über</string>
    <string name="app_description">NoSpoiler hilft Ihnen, bei Ihren Lieblingsserien und -filmen auf dem Laufenden zu bleiben, ohne wichtige Spoiler zu erhalten, indem es KI-generierte Zusammenfassungen und Zeitlinien für bestimmte Episodenbereiche bereitstellt.</string>
    <string name="developer">Entwickler</string>
    <string name="version">Version</string>
    <string name="licenses">Lizenzen</string>
    <string name="omdb_attribution">Dieses Produkt verwendet die OMDb-API, ist aber nicht von OMDb unterstützt oder zertifiziert.</string>
    <string name="perplexity_attribution">Dieses Produkt verwendet die Perplexity-API für KI-generierte Zusammenfassungen.</string>
    <string name="help">Hilfe</string>
    <string name="faq_title">Häufig gestellte Fragen</string>
    <string name="faq_search_title">Wie suche ich nach einer Serie oder einem Film?</string>
    <string name="faq_search_content">Geben Sie den Titel in die Suchleiste auf dem Startbildschirm ein und tippen Sie auf die Suchtaste. Wählen Sie die gewünschte Serie oder den gewünschten Film aus den Ergebnissen aus.</string>
    <string name="faq_range_title">Wie wähle ich einen Episodenbereich aus?</string>
    <string name="faq_range_content">Nachdem Sie eine Serie ausgewählt haben, wählen Sie die Staffel und legen Sie dann den gewünschten Episodenbereich mit den Schiebereglern fest. Bei mehrteiligen Filmen wählen Sie einfach den Bereich der Teile aus, die Sie nachholen möchten.</string>
    <string name="faq_summary_title">Welche Informationen enthält die Zusammenfassung?</string>
    <string name="faq_summary_content">Die Zusammenfassung bietet einen spoilerfreien Überblick über die wichtigsten Ereignisse und Handlungsentwicklungen, ohne große Wendungen oder Enden zu verraten. Sie soll Ihnen helfen, den Anschluss zu finden und dabei das Seherlebnis zu bewahren.</string>
    <string name="faq_timeline_title">Was ist der Unterschied zwischen Zusammenfassung und Zeitleiste?</string>
    <string name="faq_timeline_content">Die Zusammenfassung bietet einen narrativen Überblick, während die Zeitleiste wichtige Ereignisse in chronologischer Reihenfolge zeigt. Die Zeitleiste ist nützlich, um die Abfolge der Ereignisse zu verstehen, während die Zusammenfassung eine flüssigere Erzählung bietet.</string>
    <string name="terms_and_conditions">Allgemeine Geschäftsbedingungen</string>
    <string name="accept">Akzeptieren</string>
    <string name="decline">Ablehnen</string>
    <string name="terms_content">Allgemeine Geschäftsbedingungen für NoSpoilerAI\n\n
1. Annahme der Bedingungen\n
Durch den Zugriff auf und die Nutzung von NoSpoilerAI stimmen Sie diesen Allgemeinen Geschäftsbedingungen zu.\n\n

2. Servicebeschreibung\n
NoSpoilerAI bietet KI-generierte Zusammenfassungen und Zeitlinien von TV-Serien und Filmen. Die Inhalte werden mithilfe von Drittanbieter-APIs generiert und können nicht vollständig genau sein.\n\n

3. Nutzerpflichten\n
- Sie müssen mindestens 13 Jahre alt sein, um diesen Service zu nutzen\n
- Sie stimmen zu, den Service nur für legale Zwecke zu nutzen\n
- Sie akzeptieren, dass Zusammenfassungen kleinere Ungenauigkeiten enthalten können\n\n

4. Datenschutz und Daten\n
- Wir erfassen nur die für die App-Funktionalität notwendigen Minimaldaten\n
- Wir verwenden Drittanbieter-APIs (OMDb und Perplexity) zur Inhaltsgenerierung\n
- Wir geben keine persönlichen Informationen an Dritte weiter\n\n

5. Inhalt und Urheberrecht\n
- Generierte Zusammenfassungen sind nur für den persönlichen Gebrauch bestimmt\n
- Originalinhalte bleiben Eigentum der jeweiligen Rechteinhaber\n
- Die API-Nutzung unterliegt deren jeweiligen Nutzungsbedingungen\n\n

6. Haftungsausschluss\n
Die App wird "wie sie ist" ohne jegliche Garantien bereitgestellt. Wir sind nicht verantwortlich für Ungenauigkeiten in den generierten Inhalten.\n\n

7. Änderungen der Bedingungen\n
Wir behalten uns das Recht vor, diese Bedingungen jederzeit zu ändern. Die weitere Nutzung der App stellt die Annahme der geänderten Bedingungen dar.\n\n

8. Kündigung\n
Wir behalten uns das Recht vor, den Zugang bei Verstößen gegen diese Bedingungen zu beenden.\n\n

9. Kontakt\n
Bei Fragen zu diesen Bedingungen kontaktieren Sie: javhualde@gmail.com</string>
    <string name="terms_decline_message">Sie müssen die Allgemeinen Geschäftsbedingungen akzeptieren, um NoSpoilerAI nutzen zu können</string>
    <string name="terms_required">Die Annahme der Allgemeinen Geschäftsbedingungen ist erforderlich</string>
    <string name="welcome_message">Was möchten Sie heute sehen?</string>
    <string name="main_features">Hauptfunktionen</string>
    <string name="feature_movies_series">Filme und Serien suchen</string>
    <string name="feature_timeline">Zeitlinien anzeigen</string>
    <string name="feature_summaries">Spoilerfreie Zusammenfassungen</string>
    <string name="quick_help_title">Zusammenfassungsmodi</string>
    <string name="season_episode_range_format">Staffel %1$d - Episoden %2$d bis %3$d</string>
    <string name="select_until_season_episode">Wählen Sie Staffel und Episode aus, bis wohin Sie schauen möchten</string>
    <string name="select_season_episode_range">Wählen Sie den Episodenbereich für diese Staffel</string>
    <string name="until_episode_format">Von Anfang an bis Staffel %1$d Episode %2$d</string>
    <string name="from_beginning">Von Anfang an</string>
    <string name="from_beginning_range_format">Von Anfang bis Staffel %1$d - Folge %2$d</string>
    <string name="mode_normal">Normal</string>
    <string name="complete_season">Komplette Staffel</string>
    <string name="select_complete_season">Wählen Sie die Staffel aus, die Sie vollständig zusammenfassen möchten</string>
    <string name="mode_normal_description">Wählen Sie einen bestimmten Episodenbereich innerhalb einer Staffel</string>
    <string name="from_beginning_description">Erhalten Sie eine Zusammenfassung von der ersten Episode bis zu Ihrem gewählten Punkt</string>
    <string name="complete_season_description">Fassen Sie eine ganze Staffel auf einmal zusammen</string>
    <string name="feature_movies_description">Suchen und finden Sie Informationen zu Ihren Lieblingsfilmen und -serien</string>
    <string name="feature_timeline_description">Visualisieren Sie die Zeitlinie wichtiger Ereignisse</string>
    <string name="feature_summaries_description">Erhalten Sie detaillierte Zusammenfassungen ohne Spoiler</string>
    <string name="faq_modes_title">Was sind die verschiedenen Zusammenfassungsmodi?</string>
    <string name="faq_modes_content">Es gibt drei Zusammenfassungsmodi:\n\n
• Normaler Modus: Wählen Sie einen bestimmten Episodenbereich innerhalb einer Staffel\n
• Von Anfang an: Erhalten Sie eine Zusammenfassung von der ersten Episode bis zu Ihrem gewählten Punkt\n
• Komplette Staffel: Fassen Sie eine ganze Staffel auf einmal zusammen</string>
    <string name="faq_when_use_title">Wann sollte ich welchen Modus verwenden?</string>
    <string name="faq_when_use_content">• Verwenden Sie den Normalen Modus, wenn Sie bestimmte Episoden nachholen möchten\n
• Verwenden Sie Von Anfang an, wenn Sie eine Serie beginnen und zu einem bestimmten Punkt springen möchten\n
• Verwenden Sie Komplette Staffel, wenn Sie einen Gesamtüberblick über eine ganze Staffel wünschen</string>
    <string name="sources">Quellen</string>
    <string name="additional_info">Zusätzliche Informationen</string>
    <string name="director_format">Regie: %s</string>
    <string name="actors_label">Einige Schauspieler:</string>
    <string name="awards_format">Auszeichnungen: %s</string>
    <string name="actor_photo_description">Foto von %s</string>
    <string name="actor_placeholder_description">Schauspieler-Symbol</string>
    <string name="season_format">Staffel %d</string>
    <string name="episodes_range_with_total">Folgen %1$d bis %2$d von %3$d</string>
    <string name="episodes_range">Folgen %1$d bis %2$d</string>
</resources> 